{
	"Home": "홈",
	"Products": "제품",
	"Stores": "매장",
	"Community": "커뮤니티",
	"My Page": "마이페이지",
	"CS": "고객센터",
	"Login": "로그인",
	"Register": "회원가입",
	"Location": "위치",
	"Product type": "제품 종류",
	"Advanced": "고급 검색",
	"Product Search": "제품 검색",
	"We are glad to see you again!": "다시 만나서 반갑습니다!",
	"Home / For Rent": "홈 / 임대",
	"Store Page": "매장 페이지",
	"My page": "마이페이지",
	"Community Detail": "커뮤니티 상세",
	"Login/Signup": "로그인/회원가입",
	"Member Page": "회원 페이지",
	"Product Detail": "제품 상세",
	"Product List": "제품 목록",
	"Welcome to Veloura": "Veloura에 오신 것을 환영합니다!",
	"Discover the best products for your lifestyle": "당신의 라이프스타일에 맞는 최고의 제품을 찾아보세요",
	"Search": "검색",
	"SHOP NOW": "지금 쇼핑하기",
	"Cartier": "까르띠에",
	"Bvlgari": "불가리",
	"Tiffany & Co.": "티파니앤코",
	"Van Cleef & Arpels": "반클리프앤아펠",
	"YSL": "입생로랑",
	"Designed For Everyday Glamour": "일상적인 화려함을 위한 디자인",
	"Soon-to-be staples in your rotation": "곧 당신의 필수 아이템이 될 제품들",
	"EARRINGS": "귀걸이",
	"RING": "반지",
	"NECKLACE": "목걸이",
	"DIAMOND": "다이아몬드",
	"GIFT": "선물",
	"BRACELET": "팔찌",
	"WEDDING_RING": "웨딩링",
	"Add to Cart": "장바구니에 담기",
	"Shop by Category": "카테고리별 쇼핑",
	"Fresh Styles, Limitless Performance": "신선한 스타일, 무한한 퍼포먼스",
	"Explore our latest collections, crafted with innovation and style, to elevate your workout game to new heights.": "혁신과 스타일로 제작된 최신 컬렉션을 만나보세요. 운동 경험을 한층 높여드립니다.",
	"Connects All World Wide": "전 세계를 연결합니다",
	"Sustainability with Gold": "골드와 함께하는 지속 가능성",
	"Share Your Passion": "당신의 열정을 공유하세요",
	"Expect Your Love": "당신의 사랑을 기대하세요",
	"Top Stores": "인기 매장",
	"See All Stores": "모든 매장 보기",
	"View Store Info": "매장 정보 보기",
	"Followers": "팔로워",
	"Followings": "팔로잉",
	"No description": "설명 없음",
	"FREE SHIPPING": "무료 배송",
	"Happy to offer international shipping for a flat rate of $40": "40달러의 고정 요금으로 국제 배송을 제공합니다",
	"Support 24/7": "24시간 연중무휴 지원",
	"Contact Us 24 Hours A Day, 7 Days A Week": "연중무휴 24시간 저희에게 문의하시면 됩니다",
	"EASY RETURNS": "간편 반품",
	"Return  within 30 days for a full refund or exchange.": "30일 이내 반품 시 전액 환불 또는 교환이 가능합니다.",
	"100% Secure": "100% 안전 결제",
	"Shop with confidence knowing your data is protected.": "데이터가 안전하게 보호되므로 안심하고 쇼핑하세요.",
	"POPULAR POST": "인기 게시물",
	"Featured Stories About Jewellery": "주얼리에 관한 추천 스토리",
	"View All Articles": "모든 기사 보기",
	"OOPS": "이런!",
	"There are no articles available at the moment": "현재 이용 가능한 기사가 없습니다",
	"There are no products available at the moment": "현재 이용 가능한 제품이 없습니다",
	"It is a long established fact that a reader will be distracted by the readable content of a page when looking at its layout. The point of using Lorem Ipsum is that it has a more-or-less normal.": "페이지의 레이아웃을 볼 때 읽을 수 있는 콘텐츠가 독자의 주의를 분산시킨다는 것은 오래전부터 알려진 사실입니다. 로렘 입숨을 사용하는 이유는 그것이 비교적 정상적인 텍스트 모양을 가지고 있기 때문입니다.",
	"Back to Home": "홈으로 돌아가기",
	"Are You Looking For Jewelry?": "주얼리를 찾고 계신가요?",
	"Find your matching jewelry from our extensive collection. We offer the best deals and exceptional service for every customer.": "다양한 컬렉션에서 당신에게 맞는 주얼리를 찾아보세요. 모든 고객에게 최고의 혜택과 뛰어난 서비스를 제공합니다.",
	"Browse Store": "매장 둘러보기",
	"Do You Want To Sell Jewelry?": "주얼리를 판매하고 싶으신가요?",
	"Join our platform to showcase your jewelry and reach more customers. Get the best value from our top-tier jewelry collection.": "저희 플랫폼에 가입하여 주얼리를 선보이고 더 많은 고객을 만나보세요. 최고급 주얼리 컬렉션에서 최고의 가치를 얻으실 수 있습니다.",
	"List Your Products": "제품 등록하기",
	"Veloura is a destination for those who believe fragrance is more than a scent—it is an expression of identity, mood, and memory.": "Veloura는 향기를 단순한 향이 아니라 정체성, 기분, 그리고 기억의 표현이라고 믿는 사람들을 위한 공간입니다.",
	"Categories": "카테고리",
	"Resources": "리소스",
	"Useful Links": "유용한 링크",
	"FAQ": "자주 묻는 질문",
	"Testimonials": "고객 후기",
	"Refer-A-Friend": "친구 추천",
	"Statement": "성명",
	"Ring": "반지",
	"Necklace": "목걸이",
	"Bracelet": "팔찌",
	"Earrings": "귀걸이",
	"Diamond": "다이아몬드",
	"About Veloura": "Veloura 소개",
	"Jewelry Guide": "주얼리 가이드",
	"Customer Support": "고객 지원",
	"Shipping & Returns": "배송 및 반품",
	"Terms & Privacy": "이용약관 및 개인정보처리방침",
	"Subscribe Our Newsletter": "뉴스레터 구독",
	"Joining hands, building a stronger nation through immigration.": "손을 맞잡고, 이민을 통해 더 강한 나라를 만들어 갑니다. 모두를 위한 더 나은 미래를 약속합니다.",
	"Your Email": "이메일 주소",
	"Having quires?": "문의 사항이 있나요?",
	"Feel free to reach out to us via Chat in our website": "웹사이트 채팅을 통해 언제든지 문의해주세요",
	"Locate Us": "찾아오시는 길",
	"Address": "1234 Veloura St, Suite 100, 서울시, 대한민국",
	"Call Us Today": "오늘 바로 전화하세요",
	"For any inquiries, please contact us at 010-9380-7522": "문의사항은 010-9380-7522로 연락해주세요",
	"Get In To Inbox": "받은편지함으로",
	"For any inquiries, please contact us at support@veloura.com": "문의사항은 support@veloura.com으로 연락해주세요",
	"All Rights Reserved": "판권 소유",
	"Elevate Every Moment with Veloura": "Veloura와 함께 모든 순간을 특별하게",
	"Best Offers": "최고의 혜택",
	"100+ Stores": "100개 이상의 매장",
	"Top-notch Brands": "최고급 브랜드",
	"Thousands of Happy Users": "수천 명의 만족한 고객",
	"Aesthetic Gift Sets": "감각적인 선물 세트",
	"Curated Scents for Every Mood": "모든 기분에 맞춘 엄선된 향",
	"Premium Ingredients": " 프리미엄 원료",
	"What product are you looking for?": "어떤 제품을 찾고 계신가요?",
	"Filter By": "필터",
	"Category": "카테고리",
	"Material": "소재",
	"Gender": "성별",
	"Price": "가격",
	"Options": "옵션",
	"Sort By": "정렬 기준",
	"Recommendations": "추천",
	"Lowest Price": "낮은 가격순",
	"Highest Price": "높은 가격순",
	"Showing": "표시 중",
	"Logout": "로그아웃",
	"LOGIN": "로그인",
	"Welcome back to Veloura — please sign in to continue.": "환영합니다, Veloura에 돌아오신 것을 환영합니다 — 계속하려면 로그인하세요.",
	"Nickname": "닉네임",
	"Password": "비밀번호",
	"Enter Nickname": "닉네임 입력",
	"Enter Password": "비밀번호 입력",
	"Create Password": "비밀번호 생성",
	"Remember me": "로그인 상태 유지",
	"Lost your password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
	"Password must be at least 6 characters": "비밀번호는 최소 6자 이상이어야 합니다.",
	"Please enter at least 6 characters": "최소 6자 이상 입력해주세요.",
	"I agree to the Terms and Privacy Policy.": "이용약관 및 개인정보처리방침에 동의합니다.",
	"Signup": "회원가입",
	"SIGNUP": "회원가입",
	"Create your Veloura account to explore luxurious pieces.": "Veloura 계정을 만들어 고급스러운 제품을 탐색하세요.",
	"Choose a Nickname": "닉네임 선택",
	"Phone": "전화번호",
	"Phone number": "전화번호",
	"Please enter at least 6 characters.": "최소 6자 이상 입력해주세요.",
	"Please enter a valid phone number.": "유효한 전화번호를 입력해주세요.",
	"Password must be at least": "비밀번호는 최소 6자 이상이어야 합니다.",
	"I want to be registered as:": "저는 다음으로 등록하고 싶습니다:",
	"User": "사용자",
	"Store": "매장",
	"I agree to the": "이용약관및",
	"Terms": " ",
	"Membership Terms": "밎",
	"and": "개인정보처리방침에",
	"Privacy Policy": "동의합니다.",
	"You need to login to like a store. Please Login, or Register to continue": "매장을 좋아하려면 로그인해야 합니다. 계속하려면 로그인하거나 회원가입하세요",
	"SEOUL": "서울",
	"BUSAN": "부산",
	"INCHEON": "인천",
	"DAEJEON": "대전",
	"GWANGJU": "광주",
	"DAEGU": "대구",
	"GYEONGJU": "경주",
	"JEONJU": "전주",
	"JEJU": "제주",
	"PARIS": "파리",
	"TOKYO": "도쿄",
	"NEWYORK": "뉴욕",
	"MILAN": "밀라노",
	"GOLD": "골드",
	"PLATINIUM": "플래티넘",
	"STERLING_SILVER": "스털링 실버",
	"SILVER": "실버",
	"ROSE_GOLD": "로즈 골드",
	"WHITE_GOLD": "화이트 골드",
	"PEARL": "진주",
	"CRYSTAL": "크리스탈",
	"BRONZE": "브론즈",
	"TITANIUM": "티타늄",
	"MEN": "남성",
	"WOMEN": "여성",
	"LIMITED EDITION": "한정판",
	"BARTER": "교환",
	"products": "제품들",
	"You must be logged in to like": "좋아요를 누르려면 로그인해야 합니다.",
	"Login required to like": "좋아요를 누르려면 로그인해야 합니다",
	"Like this product": "이 제품을 좋아요",
	"Liked": "좋아요",
	"South Korea": "대한민국",
    "United States": "미국",
    "Japan": "일본",
    "China": "중국",
    "UK": "영국",
    "Germany": "독일",
    "France": "프랑스",
    "Uzbekistan": "우즈베키스탄"

}
